我想講6月9號唔去個班人 根本就係香港民主自由既超級free rider

D 60 70後廢中話自己老
唔需要再對自己將來爭取D乜都算
屌你老母80後班樓奴6/9唔去全部正pk
打算坐享其成 ? 我屌你老母系?
大家認撚住身邊果D冇為自己爭取自由嘅人
第時港共政策任改
1日唔止放150隻支畜入黎
可能放300-500個
跟著搶撚低曬D薪金 搶撚高曬D租金 搶撚曬D飯碗
雖然以上情況宜家都發生緊

唔理到時會發生乜野都好
係咪真係要燒到埋自己果搭嘅事候先意識到要反共 反政府政策?
先識屌中共乜乜乜?
太撚遲啦傻柒
大家要即刻問番佢地 點解當年6月9號冇去

無人可以預計到通過呢條法例
所帶黎嘅所有連帶效應

即使條例今天通過
你明天的生活確實不會有半點改變
但你更唔會知道未來邊一日會正正受呢條惡法所約束

單係呢條條例要大家承受嘅白色恐怖已經絕對值得我地6月9號要企出黎

6月9日 香港人
寧 化 飛 灰

唔好齋讀歷史，要識創造歷史。

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，一齊嚟示威

我要去排喜茶唔得閒sorry

第一眼係見到ＯＮ ９